留低你交幾多稅 同埋 享受緊咩福利

交緊40k稅
享受過既福利係中小學既小量補貼(津貼中小學)
大學ugc
同埋人人都有既1萬
跟住其他用黎養三跑 高鐵 廢老
屌你老母好撚貴

冇讀大學， 唔會做嘢唔會交稅等拎廢老金

咁即係我養緊你呢d廢物

多謝爸爸

爸巴唔夠零用錢俾多兩千嚟洗下

屌你老母

識玩緊係讀大學攞全額政府助學金，再讀進修課程攞進修基金，入紙申請公屋，攞綜援，唔洗同政府客氣

一樣，我得基本免稅額
搵40k 交42k 稅

咪即係我地d納稅人養緊你

好富有巴巴

交左租根本無錢

唔鋸丫？Quit lor

準備移民外國發展，香港政府係我眼中既作用就係供我讀咁多年書，等我有技能移民，就好似IE既唯一作用就係用黎down其他browser

0
拎緊在職家庭津貼